咩叫全港人口健康普查？

有廣告話下個月開始，仲話上門問卷調查？on9架？疫情時期放個陌生人入屋？然後又話有免費健康檢查？又係想建立數據庫，成撚日想謀住香港人啲器官